覺唔覺部分上莊啲人好撚on9

成日喺到嗌 覺得自己好熱血 其實啲人經過都心諗: 做乜鳩？收嗲啦嘈住哂 最撚嘔心嘅係成班友當自己補習名師咁款 將啲自戀到爆嘅mk風格圖掛撚到成間u都係 成班又大安指意上堂遲到 甚至唔到 仲要覺得自己上莊就好reasonable 真心講一句 你哋搞咁多都無人記得你哋叫咩

不過可能係我摺 先有咁嘅諗法

享受ulife
你地冇上莊唔明架喇🤷🏿‍♂️

Push

部分呢個頭盔大到粒住左你成個人

其實想問好耐 點解上莊一定要轉fb pro pic
你fb既fd根本就唔係有份投票既人 除左自high有咩用 on撚99

搵食姐
犯法呀

咁係睇到有啲fd上咗莊都keep到成績好 又乖乖上堂 唔係頭盔 係唔想以偏概全

根本成件事都係自high 隔嚟經過啲人都無感覺 甚至反感

扼蝦條啫, 係靚仔駛鬼上莊溝師妹

都係想拎學校資源去圍威喂姐：)
又有錢拎，又可以用學校名去做野咁方便，權又有錢又有，on 9 啲都肯啦：)

咪就係 曬撚哂啲資源

上莊呢樣野冇問題 係有部分人以為自己好型好yo唔同個下先難頂

Yes

Pish

係全部

上完落落埋莊都仲係頹摺毒
認真係睇你咩u咩莊

Agger

但係同啲上莊嘅人講根本嘥氣
佢有佢地自high 搏盡無悔
順便呃吓hall分扑嘢都方便啲

然後我地有我地鄙視佢地

人地自我感覺良好